返緊保安既師兄入一入來

好撚悶

巴打邊度做

on9工

西貢

點都好撚過做速遞先啦

垃圾中嘅垃圾

唔使爭一樣咁垃圾

夜更仲悶
返左幾日頂唔順轉返日

呢d悶工用時間學野先爽

就快又新年

咁岩既Ching